點解人地既男朋友識做男朋友 我男朋友唔識

好羨慕啲女仔 佢地男朋友會親自揀禮物送比俾佢 又會俾surprise
個frd條仔好細心 見佢眼袋大左會上網搵有咩eye cream好用又會去專櫃問啲Sales
嗰排見佢咳 又會煲啲養生茶比佢飲
但我男友就俾錢我叫我自己買 或者有時我同佢講話鍾意佢先會買
病左都無煲粥比我食呀

多多要求

痾尿照下自己個樣先

好過講到出口都無反應吖

你個fd條仔做開狗公

狗公behavior

你同啲禮物拍拖定係同你男朋友拍拖？

同意

你話鐘意佢就買
咁佢都算上心
有留心聽你講野喎

優點都可以講到變缺點
你呢啲女人，得一想二，諸多要求

屌⋯⋯你男朋友有其他需要佢有無上黎開post講呀屌⋯⋯
咁撚大個人羨慕得幾多，人比人比死人。
點解我女朋友咁咁咁，人哋女朋友咁咁咁

分手啦 放過人啦

人地人地人地
好撚煩

咁撚多要求
真係當自己係公主呀
收皮啦！！

你話鐘意，佢再買俾你已經好好啦
一陣佢主動買，你又唔鐘意
佢氹唔到你不特止仲自己都唔開心

係咪所有女仔都鐘意拎自己男朋友同人比較
永遠只比較到男朋友唔夠人好
永遠冇話自己男朋友比其他男仔好

男人老狗 太細心
真係好咩
好似同女人/TB拍拖咁

我係你男朋友就比屎你食
多多要求